想聽甜言密語入黎 秒回

利申：有鳩

濕咗thx

濕成咁 你病親點算
洗唔洗我幫你去濕

好

毒角獸bb 你笑到四萬咁口真係好得意

my heart is drenched in wine

你入到大學好叻豬 我地一齊去食大餐

打冷震

When you smile the whole world stops and stares for a while

我都有鳩

係咪凍親

係西藏咁都死唔去 真係大命

肚痛

係咪食錯野
開門 我買左粥比你食啦

You dickhead

Ok

BB有冇掛住我？我好掛住你

篤魚蛋痛撚死你囉
好快冇事既

你咁鍾意俾人打 玩泰拳岩哂你

Yes I know Thai hand

好掛住你啊 我地聽日老地方見啦

日日打兩次飛機

點解你唔搵我

dont speak English
thai hand好型棍子

打咁多 好快虧 休息下啦

快啲

我怕阻住你

All alone I watch you watch her,
Like she's the only girl you've ever seen,
You don't care you never did,
You don't give a damn about me.

佢唔理我

you are not alone

攬住我 攬實啲

你唔係得個窿

Nothing's gonna change my love for you

你仲有我 傻豬

我唔敢放手 我怕再見唔到你

我真係超掛住你 點解你對我咁冷淡 氹下我關心下我都唔明 我好愛你

跟我黎 我比個驚喜你

Why do you have to go and make things so complicated?
I see the way you're acting like you're somebody else,
Gets me frustrated.

你知我點解唔搵你架 我淨係想見到你笑

close your eyes and just feel my heart

你有無鍾意過我呀

我嚟啦

小妹有咩值得你愛？

我真係唔知 我同你時差咁多一年又見得一陣 點解好似得我緊張段感情 同你拍拖一啖砂糖一啖屎

由我第一眼見到你 我就好在意你
不過冇鍾意你喎

做咩唔開心 我唔鍾意你sad 鳩個樣

我好多毛

食屎啦

抬起頭 見唔見到遠方個粒星

我讀牙蘇

成日問埋依啲問題 我唔愛你架
淨係想留係你身邊陪住你

攬住的 快

我

點解唔覆我

人類墮落了 世界扭曲了
剩下的道路 只有毀滅

試下

出到街可唔可以理吓我
可唔可以當吓我係你女朋友

我依排忙 冷落左你 我知我地一定會修成正果

傻豬 你多唔多毛我都係咁鍾意你架啦

我想陪係你身邊 分享每個moment

我只見到你

唔可以離開我 知唔知道

快啲比心機 有一日我地會係同學

傻豬 你放手我都唔放手

唔想再溫書
讀一大好攰

點解on whatsapp但唔搵我

不了 做後門狗要有啲自覺

想俾個驚喜你 你望出窗出邊

實啲

i'm here for you

我要純甜既 唔甜唔聽

唔洗試啦 you are the one

你開呢個post有咩目的

傻豬 攬住你 最重要既係我係你身邊

陪伴我一起改變世界吧
陪伴我一齊把所有扭曲驅逐吧

而依個距離亦都係我同你之間既距離
在遠處守望你

你若不離我定不棄

如果係真就好恐怖

傻豬知你辛苦啦 一齊去水街食啲野先

我想搵你但係唔知點開口 我怕講錯野
我一直都好想搵你

有我係到 邊個夠膽話你後門狗

睬下我好無

攬到天荒地老

你做0仔得唔得

唔好玩啦屌 你知我最中意係你

明明你就同緊其他女仔講野

我好掛住你啊 你知唔知 我好想再同你傾電話

打比我 快

I tore my heart in front of you

我唔係有心嚇親你

Sweet 到

可惜 我身處在現實啊

傻豬 咁心急都有 等你帶我去食宵夜

發下夢好啦 諗咁多壞腦

攬住我

我條鳩好痕！

我邊有 唔信你打俾我 我一直都等緊你電話

唔會架

夜了要是你寒冷

你這殺那在何方
我有說話未曾講?

你成日愛理不理好難受

最愛偷看你發夢

你成日都忽冷忽熱

我想見到既係你開心既樣

講乜

依家啲天氣係咁

我都係現實
我要這世界知 我對你有幾癡

你係咪對個個都咁樣講甜言蜜語嫁？

係我身邊有咩用 次次你都係到訓覺 計都唔傾 我就自己一個睇窗口 有冇諗過我感受

我愛你

歌嚟㗎
晚晚都好唔開心
要上連登鳩噏止痛

bbg 你傻更更咁好搞笑

濕咗 個額頭

依個對大家都係最好

我係你嘅止痛藥

你老母仆街死

你啲汗好香

但你在地救的另一端
注定無法與我相遇

祝你媽媽身體健康

不捨不棄 無懼長夜空虛 風中 繼續追

很危險 下秒將地老天荒

我一直都想約你出街 我地睇星星好唔好

止痛嗎...
我可是想要根治這種痛楚呢
人類真是貪婪的生物啊
止痛了還不夠 還想它完全消失...

點解永遠鐘意嘅人都唔鐘意我

因為你唔係鍾意我

嬲爆爆咁 睇我點樣夾公仔比你返屋企威

我只想 有人陪著我而已
就這樣啊
為何也是這麼難呢...

全都是泡沫

真的擔心有今晚

陪著你走

打比我

我啱啱喺屋企廚房見到隻甲甴 驚到瀨屎

攬住我 快

我想見既係你真人 唔係whatsapp 個死人icon

一破了 就沒有了
你就這樣走了

有咩我都幫你擋

I will be back

有我係身邊大風雪都唔怕

Come

係你話要私人空間 放假就唔理電話

樓豬忍唔住笑

傻豬 我眼內只有你 其他人什麼也不是

點解我生日永遠冇人同我慶祝

你係我嘅公主

要是你真的存在
不用依靠酒精
不用依靠連登來遇到你的話...
多麼美好啊

come係邊先

樓下全部過唔到新年

即刻分手

因為我地可以夢內相見 我先咁鍾意訓覺

一啲都唔sweet

我屌死你老母先 出返去唔該

留意到呢位清好書面語 睇開小說？

你又忍唔到笑

你又美麗 又偉大 又這麼慷慨

我是你的巧克力 eat me! Quick!

鐘意笑嘅人運氣都唔差嘅

苦的不了

無謂再關心你

mk語錄

好過分

有我係到 點止額頭濕

以前啦
後尾讀高中之後無乜啦
之後連拎返起書嘅癮都無了
最近接觸嘅書面語得睇戲嘅字幕同聽歌

唔好笑我啦 上黎取暖姐

咁你番城堡

點解你唔鍾意我但係又要對我咁好

我係一個好人

今日唔秒回一陣？

我不美麗 也不偉大
我是醜陋的惡魔
注定得不到幸福

做人好痛苦

若想哭 可借膊頭你

其實我等你開口㗎 傻豬

了解

無人要我秒

傻豬 成日亂講野 掌你嘴

我很醜但很溫柔

請你食糖 乖

bb幾時肯買多幾件戰衣著啊

頭上就綁著竹蜻蜓 飛過塵世吧

我都想現實中有個女仔可以喺我低落嘅時候喺我隔離陪住我
孤軍作戰好痛苦

你買比我

我的溫柔 沒人欣賞
對世界來說 根本沒有價值

ok, 除左個店員，其他我要曬

Rich

行啦 我幫你執左行李 我地就搭最近個班機

屌你老母 從來都只聽過女仔吊人癮 未聽過男仔吊人癮 你見到我個失望樣係咪覺得好好玩呀

搞錯 枉我仲咁鍾意你

閉起雙眼 跟著我一齊笑

你咩樣都咁可愛

呢個post好撚恐怖

氹我訓

乘上那通往地獄的客機
好讓我不用再醉生夢死

我想同你格劍

甜唔甜過糖不甩

咁咪好吉手

傻既 我會保護你 除左我邊個夠膽埋你身

唔好曬錢啦

我跟著做了
卻聽不見你的笑聲

行前一步就冇新鮮感
退後一步就冇安全感
對唔住

你太肥

依啲粗重野我黎得啦 你依啲小女人企埋一邊

牙簽會吉到人

邊到都陪你去

自作多情

唔洗啦，老豆搞掂左啦

其實我準備緊個驚喜先咁講 你望落你樓下

每次我想放棄你都會出現翻 其實我錄過好幾次話你知我唔想再咁樣落去嘅voice message 但係你online之前我已經del咗

想知樓主點拆

只有我在意你唔好咩
生日快樂

你癲撚左？
我都係

哦！你背住我同其他人甜言密語 嗚嗚 嬲鳩你

只要你有思念我 我就心滿意足

你依句講得好 鍚哂你
樓下個啲正一傻西瓜

我好寂寞丫

你覺得我會放棄你咩

每日都好掛住你 但我知你唔係

又亂講嘢 睇嚟要封住你把口了

我去睡了
但願能在夢中 找到那個天使吧

生日個日我好想出現你面前 sorry
比多次機會我 bb

個post做乜鳩...

屌 你名都唔睇 可以收收皮先

好辛苦啊

乜春 邊度出錯

我幫你頂住先

應該係我太天真，其實有d嘢大家都心知肚明，但點解我都係行唔出依一步，只係因為想聽多次你講：我愛你

等我帶你逃離人類荒謬

我邊係唔鍾意你 我鍾意到你死左

攰

但我只知道感覺失了蹤

你想用咩封住我

見到你即刻回

棍

不要著燈 能否先給我吻一吻

遲左

我會係你身邊 比我分擔

多謝ching

我唔著啦 咁先見到我啲胸肌

我唔比你咁講

唔準再亂講嘢

是你的聲音 夜夜陪伴我的夢

這就是現實啊

好sweet呀 做我男朋友得唔得

我是夢魘
你的惡夢

我想你親口同我講我鍾意你

唔得

甜到糖尿

Bb 我都好鍾意你咁多毛

大叔

我想約你出街

D毛生係邊？

水水只屬於叔叔

我唔放心你 搬過黎同我住

我返黎搵你啦 你記唔記得我

我阿哥唔俾

有我陪都寂寞咩

我完全唔掛住你 但係我日日企係你樓下你又知唔知

夢中相見

有女朋友但對一個close fd有性幻想可以點

冇人阻到我地兩個

好掛住你

擇公字

咁多人點撚覆

幫緊手囉頭先

攬住你訓覺

大叔cow我

咁你講我地之間既暗號先啊

仲有我老母

A0

唔覆小妹

邊個cow 你 你係我既小女人

我食牛一

你成家搬過黎
為左保護你 我咩都肯做

亂講野 依架咪o1

我要攬攬

我忽略左你 係我錯

你咩cup數先，唔著驚冇野玩

傻豬 攬到你斷氣

cow你咪cow你囉

依家o緊

Bb啲毛

我以為你已經唔記得咗我啦
等我就死心既時候
點解你又番返黎

好唔開心...

手瓜粗過你大脾

bb你真係好sweet

喺度 咩事

呵番，唔好唔開心
我會心痛

生日快樂啊 非洲白人

我好凍阿樓主

唔好唔開心 錫返

you are my first priority

唔夠你笑果陣咁sweet

講比我聽 所有不快都溜走

我想聽

淨係覆我一個咪得囉

點解你唔放開我

錫到你燶

唉

因為我唔想失去你

做我男朋友

好多謝你 但係我想有你同我慶祝

係你未搵到一個你中意嘅先拖住我

每日都講比你聽

想聽呀😭

不了 又做自作多情嘅傻西

其他人都唔覆淨係覆你

我想同你走到最後

如果佢有你咁sweet就好啦

同我一齊你唔會再失戀

嫁比我

我鍾意佢，但佢一路拖我，唔同我一齊

唔好唉啦
有咩事話我知
咩事都同你分擔

你攰啦 我個膊頭24／7 stand by

點解已讀不回我

係你唔出咋嘛 心都碎埋

bb我失戀啊

今日拜年 見到表姐生咗個b 一家人好溫馨 曾經我都好羨慕有個家庭 好安穩幸福 曾經plan好既事 但依家竟然乜都冇哂 覺得自己love disable

我都好想 但你令我好辛苦 你知唔知 你太自私了 無諗過我

我真係冇用 我唔知你鍾唔鍾意我 搞到錯失機會

以後都係？

好耐都冇聽過 多謝您..

想聽咁我日日都同你講

好攰

你講咩 邊個佢

伸哂月利 咁得意 錫啖先

佢覺得我鍾意佢，佢叫我唔好溝佢，但仲拖住我too

無悔就可以了

計劃趕唔上變化
你只能做嘅係 依一刻諗到乜就做乜

有冇人想搵水泡 岩岩失戀好辛苦

我連佢有無讀都唔知

比你攬住我瞓

俾個男人我啦 大叔

同我一齊嘅話 就唔會再失戀

想聽ge話 就話我知，我都好耐冇講過

一直都係

有無沖涼洗頭呀你

巴有冇女朋友？

我沖完先到你嘅 咁快又唔記得咗啦bb

咪搶我男朋友

擁抱世界這分鍾

有時唔知都係好事，可以呃下自己佢忙緊

你鍾意我哋乜

你咁快又出哂汗 做乜黎？

依個睇到眼濕濕

我做唔到，我唔想你有其他男人

傻哂 對你好既就係你身邊 係你唔發現我

佢成日都攬我

點解

熱4

哦

水泡就不了 認真拍拖

用腦諗下

好掛住仔仔 但佢唔想理我。。。。。

Agger

應該大部份人都聽過

一定係返緊工好忙 一定係趕緊pj要交

我咪就係個男人
一早出現左

空虛寂寞凍

你嘅溫柔

一定係覆緊其他女。。

都係呀 ⋯⋯依一刻好想有人攬住瞓

我都唔想你有其他女人

好多謝你啊 多得你我開心番啦

偷蕃薯？

冇 依架假期優惠 有試用期

我鍾意你ge全部

bb 錫哂你

pm小妹

唔鍾意你 淨係想係你身邊

想偷你個心

我都覺得係，我又唔係佢邊個，點可以要求啲咩

今次我唔放手 得唔得？

或者係要求咗啲嘢令佢覺得你就係佢邊個

我點捨得唔理你

好攰 聽日要返學

今日係我地嘅第一日

開心番咪好lor
我淨係要你開心就夠

番幾點

嗚啊 好正啊 好想日日有得聽

訓係我心口到啦 暖粒粒

9點堂

讀緊乜

一早俾咗你 點解你要當垃圾

見到你笑返

Busi

點解你咁溫柔

我陪你食完早餐一齊去上堂

點解你要咁對我

扔咗再執番
我要重新再追過你 就算你同緊其他人一齊 我都將你搶番番嚟

咁我morning call你ar
就算唔係你身邊，我都想起身就見到你

比心機 早啲瞓

攬住咗啦..muah 晚安了

係第一日咩 唔係已經三萬六千零九日咩

把口咁甜, 實哄過好多女啦

點解連你都係咁唔理我

從來唔會要求 都係等佢黎搵我

晚安啦bbg

我不嬲都係 你又金魚腦發生

佢係我既人架啦 你放棄把啦

但我正係錫過你一個

好sweet

好呀

對你咁好唔好咩

試下拎番個主導權

good night

我會打爛你心入面個執牆

如果你無其他女嘅 我一直都係到

傻豬 依啲說話淨係講比你聽

冇ar, 我揾緊我地聽日去邊度拍拖好

唔會比你走

大家都岩岩失戀 話認真都呃鳩你姐。。。 無謂呃人啦係咪

屌 我冇心架 我講個故仔你聽

點解佢唔似你

有腦就唔洗失戀了

我都想咁話你 好好反省下

唔好了 佢叫我唔好溝佢

我唔會再俾你唔開心多一次

第一首鍾意佢嘅歌

我會好好咁愛惜你

我唔會走 係睇你需唔需要我

唉 反醒左 可惜太遲了

唔敢識佢, 點算

唔拍拖會死？

俾你電話我睇吓

快點

嬲死你

唔緊要，我都唔打算俾你識其他人

水泡姐 都唔算拍拖既 當有個人陪下咁囉

我一直都在

你s

攬住咗你了 唔比亂諗

我等緊你識我

熱氣 食小啲薯片

i fucking need you

咪浪費其他人時間

抱住我返屋企得唔得？

你有我仲唔夠咩？

22 歲 A0
求安慰

最後分開咪又傷心

放過人啦 好賤

我咩都比你睇過哂啦

咁一齊飲多啲水好無

俾安全感我

幾時先會應我

唔急 大把時間

我會秒覆你

我就係豬，其他女就係人

覆咗

依家咪o1lor

係差電話

氹我

點解你明知我嬲都唔肯搵返我 知唔知我等緊你

太重感始終累死自己。。。。

唔洗等 即刻搵

錫埋你

你之前話我係豬我都唔信

其實我好後悔 比我揀多次會繼續安份做朋友
我都想你開心 你過得好我就過得好
所以我唔會再出現係你生活
祝你一世都平平安安

多謝你樓主

照完鏡之後就信？

話我知你做緊乜

求其一個朋友都得啦 要幾多有幾多

好想死

乖啦你好叻架啦表明到自己心意 起碼比對方知道咗

唔得 邊個比你返屋企 抱你去沙灘行

腎仔

咁又無

刪緊其他女ge contact

好掛住你啊衰人

因為我唔知揾番你之後會唔會又嘈過
我驚。。。我驚我會冇左你

係咪真架

同你好夾

圖呢

掛死豬仔了

自我檢討 諗下點樣可以吸引人

全部洗哂佢 淨係入我電話就夠

Exactly

你打破到就係你架啦

所以你會發現你只係未遇到一個可以打破到塊牆嘅人
終有一個人可以令你打破底線重新開始

你幾時先搵翻我

掛住你又話你知咩

咁你唔搵我就唔驚冇左我？

聽日老地方不見不散

搵咗
可能tg/wts唔彈通知 你睇多次

Hea

啱啱同女朋友嘈完交好攰好辛苦

好衰架 我唔玩野外露出架

我仲想入埋你屋企人電話 得唔得

咩事嘈交？

唔好再同其他人傾計好唔好

我會專心同你傾計 乖啦唔好喊

唔搵架啦 那次我於餐廳的一角 偷看你 這麼遠親你 我視作無比的福氣

咁點解唔理我呀

因為想知用同一個headphone會唔會將我地個心連埋一齊

bb豬 咁夜都唔訓 你唔夠唔知我會擔心你架

認命啦 唔夠3秒就忍唔住搵返你啦

乖 冷靜啲先 幫你抹乾眼淚先

有得你揀咩 我要係空中花園教訓你

晴天陰天雨天

我想食雪糕

餵你

依架我知錯啦 我係你既headphone 唱歌你聽

你唔識鍾意人唔緊要啊 我鍾意你咪得

呢個真係好sweet

講都明水泡都話人賤

望日落在極處出現

算吧啦

傻豬 明明之前都有唱歌比你聽 你仲拍哂手掌

但係你話我mk 語錄 我好撚sad 鳩

你覺得我會就咁放棄咩

bbg 下次唱k 就唱依首比你聽

傻左啊你 仲食雪糕 又唔係唔知黎m

我唔想凍親

你講一套做一套

sor啊

你覺得我會比你凍親咩

可唔可以陪我睇好無聊既韓劇

諗住新年同fd出去食個飯佢都發曬嬲話唔好
搞到我感覺比人綁住曬
同佢講佢又話佢掛住我所以唔想我出去

我冇 我怕你聽唔入耳先冇搵你住 我好多次都想搵你

可唔可以比我望住你

互射OK？

對住我就唔準講sorry

你識返黎就夠

HJ2Q

佢扭計了 你地幾多日無見
平時掛住嘅 就facetime la

唔比睇韓劇 睇我做戲好過啦

聽日上機，無朋友送機
long d 好辛苦啊

你一定要話我知 我好想知

唔好講下笑都鬧我

扮咩啊你 冇聲唔計 錫多我幾啖啦

得

幾點機？

你咁瘦又點幫我擋風喎

12點

不嬲冇走過 個心一直係到嫁！

陪著你走 聽到出面電視聲就諗起你

我係都唔會講我掛住你 我係唔會比你知我掛住你

咁我緊張你ar ma

求愛護

多謝巴打 晚安

唉 我都知 所以我會離開你

小妹瞓了 我地聽日見啦

我聽人講愛屋及烏 如果我當你啊媽係你咁樣錫又得唔得？

瘦就擋唔到風咩 為左你我咩都得

咁就己經足夠 我冇嬲你啊傻豬

到時送你機

咁你自己慢慢怕啦
無心搵我喺度講借口懶係為我著想

真係黎緊
好感動。會記得到邊日

你有我仲洗咩求

我瞓唔著

我都改緊嫁啦

錫曬你

你認真架

不要緊 你知有我依個人就好了

我中文差睇唔明

咩聽日見 夢中相見

我心一直有你

咁咪乖囉
錫曬你

我想訓係你膊頭到睇呀

係就好啦 希望真係啦
不過佢唔會叫我傻豬

你有咩我係唔知

我ok, 但唔相認

好 你想點都得

傻瓜

你打開門先 我買哂你最中意食既野

有鬼

睇見你就嬲。已讀不回。次次都係咁。唔理下人感受

黎套人鬼情未了

我好心軟要氹有幾難

放過啲泥

你就傻瓜 打你pat pat

大力啲

其實你錫我攬我都好開心嫁
有次仲感動到眼濕濕
你應該唔知啦

好想有人氹吓我

我邊有 我次次都好認真覆你
點解其他人覆得咁撚快？？？

好
嚇死我咩 #
thanks anyway #cny

打到彭彭聲

雖然我未睇過

其實我一直都知
但我冇講出黎姐
你開心我咪開心囉

個次我好深印象

都係嘅 次次都會原諒我
對唔住我真係改緊嫁啦 好多嘢都係
但唔小心又犯錯

咩機

我想你唔好再同其他人講野。試下唔好理佢地得唔得

傻妹 係咪要我攬住你先肯訓

當人豬呀？

有咩好驚

飛機

我想見識下有幾甜

我屌到你硬哂

可以同你走落去 已經滿足

好感動 又眼濕濕添
最尾嗰句我都成日講

笑番啦
我最鍾意睇你笑

你會咁樣攻擊啲豬

我要你啜到我雪雪聲

港大連個蜜字都錯

唔理你 晚安

有時嬲咗陣串咗少少都好對唔住
次次都好後悔

好似你咁甜

驚真喺有巴打走黎相認
天真咗

我感受唔到你既認真…我知你呢一刻又想話我戇鳩

錫啖你就知

希望係真啦 我一直用呢個做目標嫁

雪雪聲基本啦 睇下聽日我點對付你

我地專心睇劇

同女朋友扑既時候諗住個朋友

因為我淨係想講俾你一個聽

成日都係咁，忽冷忽熱，係我想放棄先再彈出黎，咁玩我好開心？

變撚左gay post

我既心入面只有你 但係我唔識表達我自己

我跟你淪落至若即若離或者是緣分過期

me2

連登咩都有

仲唔訓既人係咪癲撚線？

掛住你

我係

想問你幾點瞓 開始頂唔緊

賣樓豬一齊瞓

預計三點

一於咁話

唔睇啦 你又黑晒面 又諗緊咩弱智劇情 個女主角咁靚隔黎果個無樣比得上 諗起都嬲

你個時既表情，係好耐之後當夜深我自己一個既時候唸起，依然係好心up。之後我性格都因你而變埋，你明唔明？

佢地只係韓劇嘅女主角
但你係我嘅女主角

(我練下等我試下用黎溝女）
但係我上連登係為左同你係度傾

原來聽返都幾開心

一齊去睇星好過啦

可唔可以靠把口“乙水”天上隻雀仔落嚟？

有變化係咪一件好事

又係希望係一萬年果啲呀？

聽朝就要開工 想死

做自己係最吸引

你想點都得

官人 我要

聽日番工有得見到你 抵哂

我而家咪係度囉. 唔好再亂諗. 你點變我都會同你一齊

咁你做到啲乜先？

年假咁就完左

屌 5點幾個陣 太陽我都氹到落黎啦

係，但對象同感覺都唔同左
sad

攬實你

陪你食早餐

基本啦呢啲

番幾點ar

Fail, 如果唔係同一間公司咁點.
咁我接你放工好無

我同你唔會完

屌

用你把口氹佢返嚟

you are my sunshine

好似用雙腳行路同用把口講嘢咁基本

但我同你唔會完咪得囉

呢個答案我唔滿意

亂咁嚟
都唔好玩嘅
9hea我

淨係想你同我傾下計者。都唔理我
問你做緊乜都可以答下者。唔駛死架

你地點覆得咁快 唔洗諗？

不如你話自己可以呼吸

我會努力學行路同講嘢

轉數問題

你地試下唔好訓

新界姦田啲牛都好努力

我有幾個腦 快好多
分個俾你

我同佢已經冇可能再一齊番
佢個心已經有左第二個
我只不過係最熟識的陌生人

你仲唔訓 ？ 好似琴日咁攬住訓好唔好？

你都幾不知天高地厚

做乜9

姦田 安已不
利申 騎牛出城

好啦好啦 唔hea
我地聽日一齊去甜品當補數好無

因為你囉
攬緊baymax了

好寸

佢可能以為自己讀KONG U就係社會精英

唔俾

唉 呢種感覺好辛苦

我要 但係我好貪心 淨係個腦唔夠

你好man

比你哋見識下姐

有冇我咁甜先

唔讀kong u 點養你呀 傻閪豬

MAN定MEAN？

咁可唔可以發夢都見到我

我整仲甜

濕曬

仲想要埋我啲頭髮？
我已經冇乜

我係你既人肉baymax

讀KONG U都可以咬老綜

攬緊青豬瞓了

笑左

我地今日一齊搭巴士返去呀 你好似上次咁
挨落我到同我講我愛你好無呀 ？
我好掛住你呀

無. 因為世上無野甜得過同你係埋一齊

攞咩整

我為左配得上你 努力讀書

蝦毛得唔得？因為你的蝦毛太濃，應該可以分啲出嚟

有冇笑埋右

你係mic之蓮咋

你碌鳩好細

唔可以 要依架

記得攬實啲 我怕你會忘記我既存在

J毛就有 要唔要

收皮啦屌你老母，呢啲說話我都唔知聽過幾多次了，一萬個人一萬個都會咁講，聽到耳仔痛

喊出黎

少少都要埋佢 你係我架啦

有 我係糖 你係豆

我好撚愛你

個d 太空人黎, 上左太空落唔返黎，變左唔要你. 但我唔係太空人，因為要陪住你

乖 唔會唔記得你對我嘅好 我有好好形藏

我都未訓 你就自己走左去

有

如果太多牛奶味，朱古力味就無訂企

你聽日唔好返工 我養你

今日生日

我有時會亂諗野
如果諗到我地變成咁就會好唔開心
不過瞓醒冇事

溝唔埋

想同你互含

因為你叫雞個陣唔想自卑。所以我無扯你偷睇我個阬

生日快樂🎁🎈🎁🎉🎊

係痴嫁

有我陪你過 想去邊 走

望住你訓 我都唔敢訓

巧霸氣牙

你睇下你樓下

我叫MICK，妳叫CLAIRE，一個M，一個C，所以今日就嚟做MC主持婚禮

呢啲咁嘅臭閪爛GAP就唔好拎出嚟獻世啦，屌你老母

呢句無限咁用都ok

打和 super！

朱古力味番番黎，牛奶味又唔爭氣

其實你送比我既野我都有好好收藏 但你從來都唔知

氹下我

屌 好撚頂癮 我決定睇你覆人好過

你係令我成日可以雙腳著地嘅人，出到去個個都奉承我，得你同我講真說話

從前有個gag跌咗落地下

我準備咗禮物

你憑乜撚嘢呀？你以為自己係邊撚個呀？

life must be move on

我都會將你好好收藏 唔會比其他人見到你嘅好

生日快樂ar ching

你返屋企含自己碌柒啦，喺度乞食

快

訓唔著。講個故仔比我聽

識咁諗就好啦 好快有新女啦

笑到gap gap 聲

從前啊 有個傻豬

從前有座山。。。山裡有個洞。。。

我都係呀 一陣一齊去你最愛買綠茶雪糕 食完一齊返去啦好無 我眼訓啦 想攬到你勁實咁訓

從前，有個傻仔以為我成日唔記得佢存在 對佢嘅嘢唔上心 或者係我嘅忽略 但由今日起我要比番個傻瓜應有嘅愛情 會好好珍惜佢

你又話愛我 點解成日對住我無耐性炆啫

好mean但好好笑

得個講字 唔覺你有覺得我好

隨緣啦

愛與恨中間係唔care
所以真係忍唔住先忟

唔爭氣笑左

點解無人講甜言蜜語比佢聽

無啦

唔識表達

唉...

個故仔好感動呀

唉一下=錫一下

佢入黎mean人
樓豬都頂唔緊

因為我只會講比你聽

後日面試 好驚

屌 條友仲問點解冇人講比佢聽
我就黎笑到傻

點解咁識講甜言蜜語？

加油

因為要秒回你

盡左力就得 唔洗怕

無追post

傻豬唔好喊了

本身同男朋友嘈交唔開心 都笑到gapgap聲

係player ！除非唔係！

盡咗力係唔夠 之前見果啲都無消息

依家佢潛左水，冇嘢睇啦

鬼叫我想見到你笑咩

想痾屎

一定係，除非唔係

由一個無乜煩惱既人變成一個凡事都會唸好多既人，好敏感，同人相處硬係會隔住一層膜，都係成熟左呀，可能係一件好事掛

咁可唔可以淨係秒回我一個？

I miss you

睇嚟你都唔知要幾傷先去做player傷番人

好香

大根妹啊 係得你先令我咁開心
好耐都冇由心咁樣笑出黎

見到你咁回 我真心甜左下

成長第一步

可能樓豬平時都係靠自己氹自己

我緊係知啦
不過依加都係對人好好

Y not

去搵人

從鏡內發現恩愛

我不嬲都係度

變心了

乖 （摸頭

我都會

試下唔好溝女

除非你是我

大根妹會同你恩愛

到你講故我聽

個啲都係壞男人 得我先會專一待你好

摸頭好正

獎你嘅

掛住你所以訓唔著
成日見到你on住tg個心好唔舒服
好想搵你 好想知你同邊個講野

唔試啦 我唔溝女啦 我等你溝我

其實望緊你嘅online

頂唔緊啦
好想瞓

all you need to do is call me

Gdn

其實我都係on住睇你上線
我都估緊你同邊個傾得咁開心

898

我都等緊你搵我嫁其實

下之再見到你溝女 我就抆你一條頭髮 你自己好自為之

you have no chance

求大根妹上水mean人

Sleep is for the weak ！

求安慰...
我成日俾個19碎𡃁囝撚
😭😭😭
每日7:30 到晚上 12:30
典解會甘

藏於心底

屌 都碎撚左 撚條撚？

幫推

放過me la

5明？？咩碎左

但我已經變左，再做唔翻自己
係之後就算有其他男仔追我，我都全部reject哂，明明我都已經就放底你，點解你要再揾我

想唔想拎出嚟大家一齊面對？

我都sleep先

咁食早餐打比我

話比我知 我會陪著你

唔想 你有你嘅生活 我有我嘅忙碌

依架就食 我忍唔住想見到你

陪着你走一生一世也不分？

甜在哪 唔收貨啊

好 大家都訓啦
留低大根妹比我

想忙記？
我做唔到

系

又話攰 又唔訓 我會心痛

我貪心 想下一世都係你

典解冇人比安慰我

讓一切隨風

訓唔到,點好,...

我冇話過攰 為左見你 我少少野都頂唔到咩

人隨葉落

屌 你食自己啦

如果要為呢段愛情＋1個限期
我希望係一萬年

唔洗啦，我有你鎖匙
我唔想嘈醒你等你瞓多陣
我聽朝會買埋你早餐架la

好好反省下

忍唔住正評左你

dont know u up wt 牙

真

一齊訓 等我講故仔你聽

屌你牙
題不符文
撿舉呢個po先

做咩咁可愛豬架你

駁唔到

屌 牙你老母
我愛大根妹

頂唔頂得順我啲港女格

我都係

頭先俾人鬧

咁真係要改了
為你好 真心

你講笑炸 我驚你頂我唔順炸

因為肥

咩事比人話呀（摸頭

抵4

成隻卡比獸咁我就最鍾意

我想食麥當勞早晨全餐 但又想食芝士扭扭粉

咁咪好囉，冇人同我爭你

你點都咁q

咁深奧 啫係非愛即恨係好事 好過唔care？

我同你share 咪得 我多多都食得哂

係Hall 溫書好辛苦
薄扶林好凍
利申：冇鳩

你講得啱，好多謝有個樹lon比我亂up一餐haha

No la 忟你=在意？
由佢啦 我唔會忟你 我地有咩拎出嚟講 唔好將壞情緒帶比大家

有緣無份

我衰乜 係脾氣臭啲 如果你理我就跟本唔會有問題出現

讀緊咩

都你你最好

邊間hall啊 最多我爬牆搵你

在

緣來係你

有冇鳩關凍唔凍
住5住hall
辛5辛苦咩事...
what is your fucking logic???

濕鳩nursing 兩個re exam 真係好撚多嘢背

傻啦 係你對我好 我邊捨得對你唔好

送比你，唔使講多謝

咁我買曬兩個
你鍾意ge話我咩都俾你
因為你就係我個世界

以後有咩拎出嚟講 唔好一嚟就發脾氣 最多你講句 我嬲緊 你等一陣要同我講嘢 冷靜完先講番個問題

唔係無得加豬屎好耐呢咩！？

好正 好想男友都咁講

2科re exam
呢科真係啱你讀？

愛嘅反面唔係恨，都係愛

唔好唔開心
呵番

出現了

去碌又堂碌下扮文青

只是故人來

屌 咁細隻 兩啖吞哂啦

如何回到當時

又唔係ricci 點爬入嚟
Any肥 多謝晒

笑咗

正

有科sick leave 咗
嗰排病到仆街

夠你食咪得囉，屌你老母，人心不足蛇吞象，比隻大笨象你好唔撚好？

nursing 我幫你私人補下習啦 包你a grade

整兩句黎聽下
依家我好苦

來到最後卻只想得救

小心身體
快啲著多件3 唔好再病 我擔心

你老母不會飛

樓豬係m

兩句唔夠架 訓係我心口我慢慢講你聽

錫到甜為止

咁勁？讀咗5個sem 連A 都未見過

命裏自有主宰

好惡

比你發現左

來！

好正

等不到月圓

我知道啦

4條煙不是夢

咁你依家想點撚樣吖

如果你想，每日都係Honeymoon

來呀互相傷害

一定係想人鬧你嗰啲

咬你屎忽

唔好咁惡啦

我幫你種豆，打HI HI針

嚇到吃手手了

唔好對我咁好

一味發脾氣無用 對方根本唔知你想點
唔好成日覺得男人唔敏感 你唔講鬼知咩
姐係咁講

你個名竟然令我有啲回憶
BTW 真心有嘢就講，屈住屈住對所有人都唔好

大根妹比個下馬威佢

乖 我會好溫柔

你要一世都對我好好好好

不要想太多

捉佢睇獸醫好喎

鋼牙妹呀？

專心溫啦

用咩嚟種先，哥哥我怕痛

燈火欄柵 繁星流動

點溫柔法

點知喎 平時一個人食全餐 哪有人陪

我係咪失寵

對撚住個MON都話惡，我諗你未見識過惡人

輕撫你

係 我死毒撚

下一句？

係蘭茜

到你

Wuwuwu 好惡，我依家去溫

閪佳，be witty and funny

唔會好痛 忍住

我唔識

打點滴

咪係 佢地都唔識死 大根妹叻豬

那可愛面容

唔準你咁講
我對你好係我心甘情願
你開心我就開心

一個人的the last supper